做緊ACO既大學生，新年仲點面對你d親戚？

恭賀祝話講完啦，收埋利是，坐低食飯，隨即進入正題⋯⋯

「係wor，成年冇見，你依家返緊咩工？」

「Err...我做緊政府工」

「政府工？聽落好似唔錯wor，咩位黎，幾錢人工？有冇25000？」

「Err... 叫助理文書主任，人工14000。」

「咩話，得咁少？我個仔做果份都係政府工，入職都28000wor，同你果份都係咩咩咩主任，冇理由差咁多嫁。」

「係行政主任呀，呀媽！你又唔記得左啦。」

「我個仔呀，科大畢業既，話想試下，點知一考就得左，其實你都應該讀返個大學學位啦，你果d位肯定係低學歷果d先做。」

「其實我係大學生⋯⋯」

「咩話，大學生做呢d?????????」

之後發生既野大家都知，拍拖，結婚，買樓，生仔，請工人，全部唔關你事。由親戚瞬間變成外人。

做緊ACO既大學生，新年仲點面對你d親戚？

助理文書主任 你仲想點
假假地都有個主任掛名
番工管下D外判工人+CA

表弟仲做緊警察咋
警察都冇主任兩個字
仲要冇得管人

算係咁啦，答政府工多數過到關

又係你

佢講得冇錯
大部份人靜係答政府工/ ACO

大多親戚都唔識咩叫ACO

14k 同28k 都係買唔起樓
做人簡單D 可能開心D

14k又係公屋,28k又係公屋
點睇都係28k威D
親戚鳩理你OT有幾辛苦咩
全部睇賬面

你咁講都岩既
我都係安慰下ACO咋
人比人 比死人

是但 最緊要開心

[img]圖片網址 [/img]

親戚碌下手機睇下你個薪級表

底層呀！

副主席又撚狗

蝕咗成年人工仲有心情出嚟

14K同28K既分別就係
14K你未必有女
28K你容易啲搵到條女然後大家一齊儲錢上樓

都係果句，做住先有咩問題

依家既分別係14K同28K，5年後呢？係20K同60K既分別呀！分別只會愈黎愈大。

咁又係，14K好多一世14K...

其實係咪要英文好勁？to be or not to be, this is a question

又出黎撚自己

好過係出面做狗

個個都有EO做咩
好多大學生做緊啲冇前途 做幾年都冇人工加既工咋

ACO都叫有得升
CA 先慘

呢兩日食飯親戚d aco仔仔
另一半係會計師 eo 2a3o

做緊ACO嘅大學生，仲要咁啱親戚個仔/女係EO嘅，到底有幾多人